搞笑專家利物浦今晚打算點輸波法?

每逢呢d時刻就會出黎搞笑

我利今場輸波都冇所謂
因為會有歐聯冠軍

笑料通常浪接浪
eg. 跣腳 > 3:3

懦夫雲

啲利迷發咗功力燈未呀

我車出埋巴剋猁 邪住猁狗

輸硬了

樓主又想燈車

巴神真利 助攻都有埋

真係三比三
不過係兩邊都係三粒

樓主假獌真利